(武漢肺炎) 檢測率同每日確診個案既比例同問題

其實而家政府有冇宣佈每日做左幾多宗檢驗 同當中有幾多宗係確診呢?
要由個確診百分比先會知有冇下降趨勢架喎

你驗得少就緊係表面睇個數字會愈來愈少啦
人地美國一日有7萬宗係因為佢驗得多姐 點解強國冇呀 冇驗咪冇囉

有冇記者問過依個問題呢?

每日百幾單都有啲可疑 數字咁平穩機率好細

記者真係要幫幫手 問返啲有用既問題
唔好比港共有機會誤導公眾

我諗到既政府點會諗唔到呀 咁多專家
唯一合理辨解係佢地計完數發覺唔對路 所以唔去公佈

要有驗左幾多
又冇初步陰性
有幾多初步陽性既再驗係陰
有幾多初步陰性既再驗係陽
百幾應該係佢個追蹤方法係追到咁多